想買部sony 4k tv

邊部好

OLED啦 ， LG 舊model 唔知清完貨未

唔想要泡菜

Panel 唔係強個就泡菜
所有OLED 都係LGPanel (Sony/Panasonic)

Z9D

over筆直

我指牌子